張建宗：稍後公布英國抵港航班安排

張建宗：稍後公布英國抵港航班安排

#港聞 政務司司長張建宗表示，關注英國變種新冠病毒情況，將於稍後公布抵港航班安排。身兼政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌透露，港府正考慮延長英國抵港人士檢疫期，回港後第三周須作居家檢疫。 (12/21/12:12) 全文

呢d就反應咁快

嘩 快撚到呢

香港人就係屋企等到死

Xianggang政府帶頭歧視英國?

停就停
唔停就唔停
都要諗咁耐?

不過對香港政府嚟講都真係算快手

中國同時又開始爆啦喎
幾時停回港易

歧視行為

哇。呢啲就唔係歧視傷害感情？

封英國唔封中國

當英國返黎香港既人怪物咁

一年前武漢：Just a flu

潛咗落深海嘅宗仔近幾日浦返頭仲咁多嘢講，佢阿頭死咗去邊？

垃圾 咁都唔敢停

因為高官同有錢人啲仔女未返晒

係安排咋，佢呢度嘅字眼冇話停喎

你唔封關 咪轉機lor
去邊都無問題

777咁咪姐係歧視？

係咪歧視英國人呀?

明顯針對英國啦！ BNO人士留意新聞
共產黨前日話英國別有用心，無好下場喎！

你已違反党安髮

恐懼撚黃絲：無辦法 始終疫情嚴重 防疫最重要

全歐洲都封英國啦喎

你回港易 日日放個堆都屌打

反應快

武漢果陣搞咁耐都唔停飛機同高鐵

其實唔洗停，界間酒店做隔離，入境全部14日，自費
驚死咪28日，重狗看守

不過垃圾政府唔會㗎喇

屌你，連囝唔好乜都返，英國變種隻炎真係唔講得少，入左來港爆真死得人多！

咪係
多哈 阿聯酋仲轉到

你up乜柒

香港政府歧視英國人

請勿污名化英國

可能個仔未返到，諗下先
等啊仔返左屋企先ban 英國飛機

港共諗下
試下中聯辨口風
Fax 比黨中央
習種屙屎個時諗下
飛鴿傳書番比柒鵝
算好快

咁都得咩入境嗰陣唔係要show喺英國做嘅陰性證明咩

大陸限電用唔到QR Code

上年又唔見你咁快手

無需隔離

藍昌又發功
睇嚟好想坐陳笑恥個位

特首林鄭月娥今午（31日）見記者時稱，根據世界衛生組織的指引，「不應採取可能助長歧視的行動」，若全面阻止內地旅客或任何人入境香港，與世衛聲明「有衝突」，反問「我們處理公共衛生，為何用居住地或戶籍劃分呢？」

捉逃犯兩三日就得
老左一講就快過火車

香港冇疫情呀 又唔見話要封城

推啦

個個國家都針對緊英國啦on9
周圍都唔俾英國機落地

支那都有本新增個案喎

正路 英國爆得咁勁

除了中共，仲有邊個咒罵英國？
為了阻止BNO去英國，咁樣搞法遲早俾天收

不應歧視英國人 之前大陸又唔封?

支那有特權

近期在倫敦及英國東南部多地發現的Sars-CoV-2病毒（本文簡稱武肺病毒）的一種變種（本文簡稱英國變種）會傳播得較快，歐洲多國星期日相繼宣佈向英國封關。
歐盟國家星期一將開會研究英國變種的情況，並協調各國對英出入境措施，估計同日會公佈聯合採取什麼應對出入境措施。